\begin{titlepage}

\begin{center}

% Oberer Teil der Titelseite:
%\includegraphics[width=0.15\textwidth]{./logo}\\[1cm]    
\textsc{\LARGE Jeder Rappen zählt - Camp}\\[1.5cm]

\textsc{\Large Hochschule Luzern\\
    ~\\
    Technik \& Architektur}\\[0.5cm]

\vfill{}

% Title
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\HRule \\[0.4cm]
{   \Huge \bfseries Projektarbeiten und Erfahrungen\\
        ~\\
        \large Gruppe Registrierung/Suchdienst}\\[0.4cm]

\HRule \\[1.5cm]

% Author and supervisor
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
    \begin{flushleft} \large
        \emph{Autoren:}\\
        Simon \textsc{Erni}\\
        Chantal \textsc{Kretz}\\
        Daniela \textsc{Mägert}\\
        David \textsc{Heer}\\
        Philipp \textsc{Betschart}\\
        Urs \textsc{Matter}\\
    \end{flushleft}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
    \begin{flushright} \large
    \end{flushright}
\end{minipage}

\vfill{}
\vfill{}
\vfill{}

% Unterer Teil der Seite
{\large Horw\\ \today}

\end{center}

\end{titlepage}
